石門店「全面消毒」後明日重開 吉豚屋呼籲有心人提供資料採取進一步法律行動「警惕」！

岩啦 索償就岩